曼聯正式放棄引進戴巴拿！他根本沒誠意加盟

早前曼聯與祖記一直在積極商討盧卡古和戴巴拿互換東家的交易，兩傢俱樂部已經談妥，盧卡古也和祖記敲定了個人待遇，唯一的障礙就是戴巴拿的態度。多方都在期待戴巴拿同意轉會並與曼聯達成協議。但如今，交易還是走向失敗了。

來自BBC，天空體育等多家權威媒體的消息，曼聯已經終止了對戴巴拿的興趣。BBC的報導稱，因為戴巴拿的工資要求過高，曼聯結束了談判。曼聯方面懷疑戴巴拿是否願意加盟球隊的誠意，因為他的工資要求太高了，超過曼聯可接受的範圍。

天空體育的報導也大同小異，稱曼聯終止了對戴巴拿的興趣，因為球員和經理人的要求過高。蘇斯克查只想要招募那些想要成為球隊長期計劃的一員，戴巴拿現在的態度顯然是曼聯不願意看到的。而隨著曼聯放棄戴巴拿，盧卡古去祖記的交易也泡湯了。

廢閪波去黎托柒？

似係祖記想拖住
令國米一係付出極高代價買lkk 一係買唔到lkk